西門蠢材中一生：願意接種疫苗

中一生Heidi表示心情緊張，認同檢測後復課能令學生安心，但相信學生都不願復課。她解釋，復課後需提早起床，及將書本等帶回學校，「都幾重」。被問及防疫措施，Heidi稱已自備搓手液，亦會避免在校園內進食，「返到屋企會再換一個口罩。」早前已接受檢測的她表示願意接種疫苗，「咁有針打嘛，有打好過冇打。」又指：「最好就大家都打，但唔係個個都想打。」

另一位中一生吳同學表示，今天提早起床返學，但仍無阻她返學的心情。被問及教職員需全面檢測後才可全體復課，吳認為做法較為安心，「老師做晒檢測，咁就一定唔會確診」，又認同教職員及學生有必要接種疫苗，「因為打完會有抗體，咁會安心啲。」

另一位就讀中五的王同學坦言心情平靜，指在網課期間都有不斷調整心情及溫習，「不過返學校可能可以換一種心情學習，可能會嚴謹啲，無話太放鬆。」對於全體老師檢測，他認為沒有100%安全，與同學相處亦可存有感染風險，難以避免，故只能做好個人衞生。

副校長形容「幸福學校」

元朗路德會西門英才中學助理副校長陳耀輝表示，校方申請全校復課有先得到校董會及老師同意，又指復課對學生有迫切需要；形容學校是「幸福學校」，申請全校復課並沒困難。他指透過家長教師作非正式的渠道，家長們都認同安排。

戇鳩仔

band 3都咁博
隨時俾人換咗懵仔針都冇仇報
check都check唔到

個中五學生放學可以見訓導

可能打唔打都差唔多呢

打左慒仔針都可能好過西門班傻鳩

DLLM 啲學生弱智，學生一定唔會有確診，只可以老師傳比學生。一間學校，教職員人數多撚過學生？

Band 3都算
仲咁撚蠢
第日睇怕都直升毅進做黑警
黑警最歡迎又蠢又廢嘅垃圾

中一咋仲想點，撚識分d疲苗好定唔好咩，你估個個都連登仔一出世就讀大學? 問佢有疲苗打唔打等係話打啦，洗唔洗屌埋佢唔識睇report唔識英文唔識咩叫95%ci ???

閪學生?